有咩app可將不同會員卡集中

你知啦 唔係好多公司有自己app又或者好似唔想裝咁多

Thanks